今日食飽飯冇屎屙，決定依家同個friend上城門水塘燒嘢食

第一步：預計食材
（啱啱係街市買嘅）

留名等live

lm

何苦呢

live咗

帶蚊怕水

你預備完都聽朝啦

記得帶香蕉比悟空食

Lm

出發

樓豬出咗事？

樓主比野豬食左